樂視收皮,now揾邊個評述英超?

宜家now果D評述基本上講哂西甲wo...

照播 但得英文

【樂視熄燈】NowTV繼續直播英超 肯定不會接手NBA

樂視將於今晚「落閘」，與樂視合播英超的NowTV，收費電視業務主管蔡煒健今日在奧海城出席Now TV「全城撐」世界盃活動時，就此事作出回應，本周起的英超會如常進行，亦暗示日後會繼續直播英超賽事，但肯定不會接手NBA事宜。

蔡煒健表示：「我們經過內部資源調配，本周六、日的四場英超直播會如常進行，會有廣東話評述，由現在起我們會接受英超的製作。」蔡煒健表示現在只是臨時安排，現仍跟樂視協商中，關於樂視客戶轉台至Now TV的費用，亦會盡快公佈，但肯定會有轉台優惠，他表示若樂視客戶想以最快方法申請Now足球app，亦已為此批客戶微調，實際費用會盡快公佈。他說：「價錢是調低了，希望可以幫到樂視客戶。」樂視評述員安排上，蔡煒健表示NowTV有足夠的評述人手，會用自己的評述員負責英超評述。

關於樂視跟ELP英超簽了三年合約，Now TV是否會接受，蔡煒健表示：「這方面，我真的答不到你，這是樂視同英超直接安排，必須要問樂視那邊；但以Now同英超多年合作，我們有信心未來會繼續播到英超賽事。」

至於NBA方面，蔡煒健坦言：「由於NBA是樂視播影權持有人，我們不可以有任何評論，但我們沒有跟樂視談NBA的事。」

呀巢加招積

now啲評述仲撚廢

陳葦如 幾好

場場都佢講咪好

請返丘仔同ricky啦

agger 其實樂視啲講波佬算係咁
畢竟行頭細 出名既幾乎都係曬樂視

我唔要文彼德條垃圾呀屌你老母

失業了

咪撚再搵余溢明講就得聽到佢把聲必轉英文
其他是但啦

成班過哂去，世界杯都要人用

比個文彼得你又點睇

你地聽過now講西甲的話就知低處未算低
得陳葦如聽得過

又要聽到乾提之類既濕鳩名

香港有幾多個講波？咪又係嗰幾個

大哥瑜膠返俾你